大家今晚準備大戰，文宣準備

林鄭一話收回 風向好易轉
我地要五大訴求 缺一不可

[五大訴求 缺一不可] 林鄭急召建制派上禮賓府 料讓步正式撤回修例方案

五大訴求 缺一不可

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

請廣傳否則香港會輸，香港需要盡快成立武裝組織

全面升級啦

升級訴求，解散警隊

文宣！